想改個新英文名。。

叫阿Join好唔好

Sky/zero

都幾好

望你老母比狗屌

big east die

太長 驚唔識串

Big East melon

我都想睇

melon點解 好深

no balls 笑左

My name is Jeff

絲打？咁不如叫joinsy，我覺得個名多過一個音節會好D

絲打？咁不如叫joinsy，我覺得個名多過一個音節會好D 打左上去

有半碌鳩既絲打可以點改
利申：前半碌

絲打？咁不如叫joinsy，我覺得個名多過一個音節會好D 打左上去
我就黎殺左自己

hi hi

Dick

Johnny

叫 Charlie
小學英文書成日見

only

係巴既咪叫Johnathan囉，幾好呀

有冇玩ff15?
果四條友個名